打算搵清一齊去上水組隊噴煙

轉噴d支那大肚婆同水貨客

你出錢請老破撚出黎啦

第一屆香煙放題舉行有望

你出錢我出力 醇薄荷萬唔該

佢地食開中華雙喜
唔驚你

吊咁紅萬
間中都有食濃
唔會成日食
既然你咁講，紅萬唔該

食開濃煙既巴絲入一入黎趕絕水貨客人人有責
搞手定時間唔該

你係咪博俾人噴返轉頭

噴到D支那大肚婆生個仔出黎有殘疾

唔食煙 帶筒香去可唔可以join?

舞火龍

Ok
最好大大支 攞黎插黃大仙戈D

要啦

唔食煙巴絲歡迎帶香john game我要老撚咁大支 吉黃大仙廟戈D

我可以同時食七支藍莓5🚬

John!

🚬🐋我帶

等我帶davidoff

食開金大衛

紅萬lau ming